# Qué es y cómo funciona el motor V12

En este artículo, le brindamos toda la información sobre el el motor V12, una de las partes indispensable dentro de los autos
https://automexico.com/mantenimiento/motor-v12-todo-lo-que-debes-saber-aid12519